加RAM問題

岩岩加完RAM
可以係邊度睇返D RAM?
我加左1TB RAM

你部咩機黎?

DELL LATITUDE 3340

工作管理員有得睇
但你一次加咁多應該show唔到

咁能強？

拉

假膠都要有啲誠意，出返個靚故做背景大綱。
呢個無誠意又假，回爐重鑄啦。

屌

1TB RAM

笑撚死1TB RAM
超級電腦？

64條16GB就得

上面個啲都唔知笑乜
我啱啱都用個網加咗32GB ram落嚟
而家順咗好多

點解唔買單條64gb 果啲

或者用256gb 4條就搞掂

1tb ram咁少？

試下download多次

垃圾LAN server都2TB啦

Thx 慳慳地down左4GB落黎
依家開chrome終於唔lag